[深夜西ball] 利物浦 對 西布朗 11

go

屌 又1000

以為你今次搞掂

次次都係咁
Btw辣殺topic

slow

傳聞今晚大輪換？

今晚會唔會比大Sam 0射門守和

環保topic

留名

水昌宮

boring topic

即討再搶啦

Jordan Henderson: “To each and every one of you, I want to say thank you. We have been fortunate enough to be successful and even though you were not always able to be in the ground, your contribution has been immense.” #awlfc [lfc]

Henderson: “We didn't just win the league title for our fans, we won it because of them. I will raise a glass to Liverpool supporters for inspiring us every step of the way.”

Henderson: “We have done a lot of things right over the last 12 months, but we have to keep that going if we want the awards and accolades to continue."

Snow

即討先難搶

求其搵個搶咗唔開自己咪即刻開

ON THIS DAY: In 2017, Liverpool agreed a world-record fee for a defender with Southampton for the transfer of Virgil van Dijk.

Premier League
Champions League
Super Cup
Club World Cup
UEFA Men's Player of the Year

That £75m fee was a bargain.

Ching 你搞gay？
不過好撚正 聽到洗哂腦

mv講同性戀啫
理解首歌唔一定要搞gay嘅

當年真係high到
仲要深夜出料

28/12 0030

之前出道歉信
俾利子屌到反唇
最後.....

當年無論係連登定Twitter 班鬼佬都大把人笑利75m買中堅

最好笑係啲獌笑我地75m中堅 仲要係修仔買
轉頭佢地80m買麥龜

當年我都有話貴既
但有人用梗係j左先
同埋老老豆豆、如果25古唔係急住走
個屆我覺得有機會打贏皇馬

睇完上面兩張圖比咩你都冇用啦

真
個年覺得係64波
沙拿傷出前完全有得打

對富含劇本
俾對面瘋狂迫搶偷到一粒跟住901戰術守到完場

25古沒有走 就沒有佢

Any bb miss me

Liverpool are unbeaten in their last 66 Premier League outings at Anfield [55 wins and 11 draws]. #awlfc [lfc]

主其他ALL IN

On this day... Liverpool's only previous Premier League game on December 27 came in 2016 when they came from behind to defeat Stoke City 4-1. Divock Origi could only watch as Roberto Firmino dropped Adam Lallana!

歐冠champ 真係好撚感動
絕地反cup
之後一年更係吐氣揚眉
呢兩年高普團隊同個squad 上哂神枱

［相認］頭先食飯陪離坐咗個女仔好香

LM先啦

Uncle miss me?

Miss la

我估到軒係抖M

Elliot 真係屈哂機

Po霸

呢下咩事

當年西甲迷：
揸住軒達臣米拿想攞盃

記得果陣力子打正前幾勁

高普暫時作客Old Toilet仲係未贏過
呢場獌上半場因傷換哂3個 利都贏唔到

我反而覺得唔應該借走史獨
有心踢嘅話，決賽佢換salah佢應該可以有一兩腳射門

俾愛狗中堅收完皮之後先一沉不起咋嘛

貴咪貴，又唔係自己比錢

笑死 真係有絲相認

Ox: “I want more. I have always been self-critical. I know when I am feeling good. That come out in performance. I can feel when I am in a good spell. I hate games which pass me by, especially in this team.” #awlfc [telegraph]

Ox: “When I am in midfield I know my role and job so when I feel I do not do enough - running with the ball, creating, shooting - I recognise it. That is where self criticism comes from. I wanted more from myself a lot of last season.”

Ox: “In my first season, just before I was injured, I felt I was at my best when I was breaking the lines, making opportunities for the boys. That was where I was adding something. That is what I want to do more consistently. There are things I know I can do.”

Ox on last season: “I look at it and see 43 games and 8 goals, but I knew there was more in the tank. I have to do it more consistently. For a lot of last season even know I had come back from a long injury my main goal was to stay fit. I want to do more, I want to play better.”

Ox 加油呀

出完呢啲數字通常就算鳩咗

輸*

呢幅圖嘅時候已經被愛狗中堅重創

今晚唔貪心 一球就夠

打大sam通常都會辛苦

閪布朗英超防守最差
我哋攻唔入就抵屌啦

大sam教可能有改善

今晚會唔會又好似對富咸咁

對上三場打西布朗
2和1負，嗰陣時已經有top fit 水貨同埋vvd加盟後面兩場

富臨嗰場係作客 佢地球場細撚過旺角場咁濟
仲有球黑哨

睇number都知咩事

原來琴日架拉利係鐘培生

笑死, 條友死撚硬

呢球睇直播睇到嘩出黎
呀哥獌都話好勁

佢救單刀真心癲
反cup疤嗰場老母力子入兩球都好
motm我都覺得係佢
救幾球單刀

每次睇卡膠張gif
都唔明點解咁大個賓周馬企隔離佢仲掉個波出去
定覺得人地唔會截佢波

你希望保險搞得掂
唔使自己貼錢啦

腦震盪

咁撚有錢

點可能

佢最少幾十億身家未開頭呀
你有無睇腎結石拍佢屋企有4層係淺水灣

我估200應該搞得掂架拉利
但係加埋後面架馬莎就未必啦

舊時佢係usc讀書搞生日party幾百人唔使錢去

仲要租車嗰d
有心玩鳩你實仆硬街

你係其中一個

個期係南加讀書既香港人應該無人無聽過

你有份？

佢公眾人物應該唔會呀

果然係大波華老公

易Ching應該真人應該真係好有錢
揸林寶嗰啲

佢係加州生活
你話有冇米啦

剩係買個Mon已經貴過我成套電腦

美國手足

仲成日上黎笑鳩我地依D毒撚

Ching被害妄想症（第四期）

出面有PO話高普似吉克(獸巨)
唔怪得利迷成日自大到周圍咬人(好似係)

生活無憂啦

想幫你含得唔得

養唔養寵物
我識自己去廁所

我都識

樓主超級po霸

見到利囝咁有錢好G卑

易清真名叫杜魯多？

如早知滿足我的令我哭的都是你
仍不會為了避免分手所以堅拒一起

屋企仲養唔養狗

ok

Funny Matip

利po會然高質到

嬴過啦 歐霸盃 聯賽就真係無

屌個場定係1:1

屌食緊飯

1:1

可惜佢唔玩social media

狜carry 仲有呢張

巔峰時期嘅古

喺另一個平行時空 利可能同時有齊狜 VVD同AB

你仲識自己叫春添
因住比人拎去閹

馬撚

可能平行時空係三樣都無

留意到呢條友由聖誕約完女就串足咁耐

都係講左制裁list一定係奶西排第一

吉克呢啲首席左膠
都似ga la
廢中應該都係咁

個陣仲未到癲峰
佢走個年 2017先係

Thiago Alcantara will start at Newcastle United on Wednesday. #awlfc [liverpool echo]

‘Big chance’ conversion rate in PL this season:

Salah - 81.8% | 13 goals
Fernandes - 70% | 10 goals
Son - 66.6% | 11 goals
Vardy - 61.1% | 11 goals
Kane - 60% | 9 goals
Calvert-Lewin - 52.9% | 11 goals
Bamford - 33.3% | 9 goals

信住先

最漫長嘅三日

賓福特咁快

Bamford 1:0

傷心的是 thiago今晚出唔到...

有邊次信得過

FPL

Liverpool have scored more goals after 14 league games of 2020-21 [36] than at the same stage of any season since 1978-79. #awlfc [lfc]

Ian Doyle
@IanDoyleSport
回覆
@AnfieldEdition
News to me. That’s our predicted line-ups - that we’ve been doing for years. Not the actual ones

now d 講波佬

VAR on9
咁都foul

leeds個龍咁好彩

要捱夜了

喺度諗緊
某程度上陣容流出就係關班記者事

岩岩想講哩樣野，但邊個漏比啲記者

有內鬼？

Cam man

大家好 聖誕快樂

支雞都幾偏leeds下

leeds入波 同般尼詐糊都幾有爭議

恭喜發財

捱完聖誕 仲有新年

@cfbayern reporting that he thinks Jürgen Klopp will take over the German National Team in 2022.
He would have been Liverpool-manager for 7 years then.
Remember! Germany have the Euro 2024

Real Madrid is leading the race to sign soon to be free agent David Alaba. [ @TheAthleticUK ]

Real Madrid is ready to provide Alaba the wages that he demanded from Bayern. [ @TheAthleticUK ]

唔想係度劇透
係,吉克個諗法真係痴撚線,

表弟結婚未呀

神奇隊長回歸

唔好咁快啦屌

驚謝仔返黎比人屌到仆街

會唔會車仔癲到炒林伯請謝隊

買咁多德甲兵仲唔請拿高士文

Wolves have whittled some 30 strikers down to a handful but Divock Origi is, at the moment, not a priority. #awlfc [the athletic]

啱啱打Apex有日本妹開咪

巴打apex po都見到你

呢一季玩翻 好廢

玩過棄左, 人大左玩依D GAME好難瞄准, 又節奏快

咁又唔會 係唔捨得爸B想再朝聖

我都試過 掛住聽佢把聲分晒心

burnhill 鳩射

我都係
永遠卡係白金4

Branford 炒咁多big chances

收皮啦 兩次都係高普教唔到第八年ja 講到佢自己想走咁
Mainz 係升唔返班 多仔係比人逼宫
邊條仆街傳係佢自己只想教七年 又都市傳說

原來易ching真係咁有錢 3萬蚊砌個老婆
我地以為好貴 佢應該係電腦面前笑緊我地死窮鬼

偽娘

易清可能包皮都買得起

依到個個人才, 已經唔想上黎了

人生贏了

佢應該搵緊fsg想話買包皮d錢佢比

買起你個塊

我收布包皮個價就得

可以幫佢諗定花名

佢都要2500萬磅 你夠唔夠俾

用返黑記石咪得

屌謝
廢特

黑氣石 屌謝 廢青

黑氣石真係好撚仆街
但佢一走無耐就有廢中

新阿迪達

無計，全盛期俾左肥賓

列斯個龍守親CORNER都亂哂龍

我都想易青收購我

球證好黑，般尼打列斯

個球證好撚黑 希望一陣唔好

有無假利

成個星期最期待既2個鐘
要做真利

個球咁都12碼
列斯個龍撞人就吹走個入波
勁黑

車狗呢個星期都係咁講
睇過佢地話失分既跳樓算

呢個真 失分都照睇

而家先10點 有排捱

多仔係俾人逼宮咩

唔講仲以為四點開波

???

潛陣水先

佢一話季尾唔撈立即成隊波打番起
之前打到一pat 屎咁

呢個save 好出名

幾時見番ab13,呢個先係最勁嘅ab

冇記錯呢場成隊除咗個龍廢到痴線

捉鬼

果陣係跌埋落降班區

第1？

今晚有得睇ox+牙膏20分鐘就心滿意足了

牙膏應該下場啦

原來上左？
奶共嘅唔想睇

西咸踢得好撚閪

熱刺咁快跌左落第8

轉頭就上返黎啦

今晚有冇沙短

收到風今晚係軒泰基

軒太基

其實我地差車仔聯賽主場不敗紀錄幾多場

lalala

唔洗問 今晚就斷

車仔86場不敗

又傷出？

又傷

今季賣出去果d真係

唔怪得高普了
另外諗下老母真係好好

過埋今季都未得

我覺得賣對拉都好，多返啲時間踢，係利真係冇咩時間有得踢

屌你基達又唔見咗

有沙短

米拿有後備

仲未有泰

瞓得

屌宗

鐘斯

後備有沙短冇泰仔

基達呢

第二位青訓正式上位

仆你個街 無thiago

Salah

踢一抖二

Keita

Keita又去左邊

基達又傷

屌宗又準備0分

基達食屎啦

鎚11

白禮頓個龍on99

對大Sam冇基達破密集

我地有張

早安

送禮debut goal

正想講
米拿/ox/沙短都後備到，泰仲未得

屌你咩基達
人地做消防返一日放兩日
你條契弟返一星期放兩個禮拜

基達 成67m 一半收唔收得番

基達真係垃圾黎

今場夫添咁濟 下場點輪換

有得放好放啦

知基達咩事未

但冇用 廢中唔會換人

上場基達有冇出

已經唔記得左

之前吹到話會對到西朗 fake鳩me

留力唔出奇
今日個後備好似樣
可能好似上次打熱咁
冇受傷但都唔出佢

正選仲好似踢足

傷左就傷左啦

下場有㗎啦

踢咗90分鐘

Naby Keita ruled out of today's game v West Brom due to a fitness issue. #LFC

好啦
又fitness issue
Naby Keita ruled out of today's game v West Brom due to a fitness issue. #LFC

下場話thiago正選，睇下係咪真係有25爆陣容

早安sir唔見左

屌

唔通下一埸 keita thiago正選

過左一個月嘅quota

基達條撚樣真係

on9
無啦啦又fitness issue

黑鬼嚟講基達真係

擺明留力

下季lomo走 靠基達ox子就慘啦
兩個加埋都唔夠lomo一個打得多
最慘呢兩個都冇乜resale value
半價走都未必搵到水魚接
長遠計劃真係唔可以預佢哋
間唔中出到幾場當係bonus算

不過keita d fitness issue 都係抖一場
下場又正選咁

對西布朗都用binno 打中堅

垃撚圾

上場踢咗半場好波又走場

星期三就知基達條撚樣
究竟係skip 定留力
上次打富咸已經中過一次伏

基達消防員嚟㗎

屌你明明抖咗成個星期

未見過咁撚weak嘅力加

有花名了
一直都係基達基達咁叫

踢一場要抖一場都已經有問題啦
仲要抖到連後備都唔放

真係有價好賣

下,一直都講緊下場先出喎

Var is shit
明中手都唔吹

泰下場都未必有正選住
未夠fit
後備應該有
.@JamesPearceLFC: "Thiago hasn’t trained enough yet to be considered for selection after so long out. It is more likely we [will] see him involved vs either Newcastle or Southampton." #awlfc [the athletic]

今年基達一共踢咗530分鐘
英超398min
歐聯86min
社區盾31min
聯賽杯15mon

白禮頓又黑咗球

都未到冬季轉會窗

now果條友不停話係handball會rule out
煩撚到

我睇到無handball

隻手貼住個身

習慣下聽英文
個人心情好好多

GAY達走夠場未

覺唔覺基達腳步磁浮咁
唔似文尼大大力

白禮頓贏都好
追住阿狗

唔走場
你班仆街邊有得j 宗師

jones憑實力搶正選

gay 達:😦😦

試下keita thaigo bino全部回歸
睇下仲有冇佢位

兩個月

差20場
一季都係得19場主場

成個利po無人weak過佢

咁樣2:2，

Gay達又玩失蹤btw米拿同沙短返嚟喇

白禮頓真係好廢

價錢同雞達差唔多，邊爐值一百倍

希望有得睇吓短兒

gay達貴廿幾m

邊爐第100場

體型同馬貼差唔多但健康好多

85分鐘應該有

Jurgen Klopp on Keita: "He [is], again, a little bit injured, unfortunately. Nothing else to say." #awlfc [lfc]
屌你老母

屌咩 又傷

射撚爆鏝

可能同史獨咁，少少痛就唔想踢

feel到廢中都覺得呢條友煩

印象中對親西布朗都冇乜好野

講真，Jones好過佢

屌那星一月買番個box2box掃佢走喇

工傷王

三日內食咗兩次牛角放題 食到驚

唔好睇小西布朗
佢地今季3:3車 1:1鏝 0:1熱獌
Of course要出strongest team喇

屌大師兄都冇咁玻璃

同馬貼差唔多
踢1場抖兩星期

原來我地對上一次贏西布朗係2017?

作客2-2

咁西布朗呢兩年都唔係英超

屌 又係個on9鄭兆聰

2018有對過兩場 一和一敗

基達係咪路又失蹤

之前琴ching po咗news話available against west brom

This is Liverpool's final game at Anfield of 2020, a year which saw them end a 30-year wait for the title.

They have a near-impeccable league record at home during the calendar year, winning 15 out of 16 matches and taking 46 points from a possible 48.

The only team to stop them from winning? Burnley who secured a point in a 1-1 draw on 11 July.

西布朗首名入球4.95
同上次南野首名入球一樣低得出奇

link plz

livermore 絕殺

慣左一週雙賽
睇返依一場好似成個月冇睇利物浦咁

馬貼好好多，起碼出親都有貨交先

有球迷

Feel到宗師今晚會入波

仲記得Burnley衝撞龍門無var

被你燈咗 入唔到

吹到英國咁嚴重
竟然仲有觀眾入場都覺得匪夷所思

基達係咪死撚左

係，對強隊佢地守到

淨係得我地可以有觀眾入場

fitness problem

成個英國得愛利有

4.95 係成隊西布朗wor

On Keita’s absence, Jürgen Klopp told Sky Sports: “He [is], again, a little bit injured, unfortunately. Nothing else to say.”

準備好深夜西波
留名睇出salah攻唔入

文沙調位踢？

準備失分

Thiago仲有幾耐先出到

閪布朗個陣容好本土

點人數

點會

ynwa

有啲仲係唔帶罩

下場啦

有球迷真係好好彩

應該就快禁埋

久違了既ynwa

咩料 下面咁多人

幾撚時先跪完

而家仲入得

希望1月對曼狗仲有

求Link

今晚西布朗贏到
今年追擊台長到年尾

開波

大勝吧! 利記!

等佢100%先喇
依家唔太急

全now最憎鄭兆聰講波

西ball 100%

fabino個真正位置會唔會係中堅

咪燈

佢真係好撚biased

利物浦果2000人好撚嘈

吹乜9

要好小心西布朗既反擊

吹明仔犯規？

佢講明vvd回歸就踢返中場

不用怕 會輸反擊

個球證咁快路底

鳩達又傷

神軒

好似好快入局

2千人都咁大聲嘅

屌對面踢5-5-0?

神軒今日好慢

邊日快

啲波嘅節奏真係爽過曼聯果啲好多

差啲 俾唔穿

俾taa好過

獌嗰啲濕鳩閪波嚟

見到對面個陣式就知又要坐輸望贏

好彩佢地後日有場波踢 要留力

屌你老母西布朗

水

大sam咁戴罩有咩用

你老尾 salah

同啲廢老一樣

Robbo

水貨

埃及狗你快啲躝啦

好似打到手 播都唔播

大sam啲守波鐵桶陣

水貨想躝去西甲?

水貨又廢

First time?

roboo兩次中腰傳中 無人接應到

邊隊會要？

屌沙

水貨真係水貨，個波Easy到。

咁都唔撚入

呢隊西波邊個教都係一鳩樣
後邊塞五六條友
又茅

Jones d dribbling

腳短到

唔好轉移視線，你偶像好廢。

Robbo灰咗

jones係神軒面前玩波

jelly 每場真係俾足200分

時機捉唔到 冇計
可能轉左走前半秒就變offside

宗師玩波....

對面尻縮到好後

睇個勢又係失一個死球波先

然後攻全場都反cup唔到

失一個死球 然後急住攻 愈輸愈多

諗起Pulls
條撚屌依家教緊邊隊？

馬貼、邊爐企過中圈

640

如果呢場有thiago就好

逼都唔逼，一路退

好快會輸角球second ball俾對面入

兩個中場中塞入禁區唔現身拎波

鐵桶陣

Pulis

睇個樣都係要靠神軒炮

MANEEEEe

點解破密集連SUB 都冇?

Mane

一講完就1:0

交屁1：0

Maneee

交屁

乖仔

又係轉身即射

對面塞哂中間
自己都塞中間

大心狀都係mane

貼刃

屌你地 咁撚快

交屁真核 水貨躝得

Matip assist

var la
no goal

食屎啦西布朗 一開波就6 4 0

抵撚死

靚波

心口控得勁撚靚

mane

拎得好靚

交屁真核

水貨躝啦

慢慢泊大巴啦下

水貨塊面黑到

對面架大巴穿窿嘅

Matip又助攻

你地而家幾分鐘咁快嘅

文尼

希望今場唔好換走文尼

應該對面輸緊都照縮

又係哩個慶祝

84% Possession

換走水貨

salah有冇去同mane慶祝

水貨無同交屁慶祝

matip助功

交尼!!!!!!!!!!!!!

90min大巴好易輸handball

對面個大巴(5-5)中間條空位大到任轉身

6-4-0

文尼真核

健康馬貼屈撚到

matip + mane

勁撚到

屌你馬貼勁撚到 破密集

水貨好似走左埋去 但交屁無理佢 之後水貨黑面走左

中堅助攻

文尼控得好勁

fit 撚到

錫周三

水貨 : 係唔慶啊 吹牙

lomo廢到

黑過交屁

馬貼

個鐵桶空到咁唔掂喎

你現場睇？

架大巴咁撚多空位
雖然馬迪都傳得靚

有出咩？

馬貼勁到

輸一球都唔攻

水貨方丈黎，見到隊友入波會dum地，同阿朗一L樣。

今年聖誕快車好慢

迷宗未？ 勁到

唔係泊大巴咩 又唔泊啦

原來係Matip 交

唔敢想像頭先果球換做沙拿會點

馬貼終於傳到

對面助攻靚啲

Matip>vvd

三叉輪流發威, 水貨之後, 呢期到交屁

真同真大巴專家比呢架巴士爭d

佢地留力 後日有場

高普好似冇贏過佢

而家隊波真係有破密集能力 唔似其他隊9猜9斬

5-5-0
完全唔打算迫

唔敢吹奏

去蛆啦咁 男人老狗咁小器

出埋gotyta份糧

入到波先

控甩或飛機

對面應該亂哂部署 諗住死守一分留力 點知咁快失波

冇隊長做又嘈

poor defending Nowtv 好煩

jones點交

有撚得唔出咩依家

個防守陣開始唔一致

有馬貼破密集

OX 同 南野

唔打算逼 慢慢傳下 刷數據

理論上又真係對leeds好搶分d既

今日似乎解放老母

matip真係top3 cb

佢地主場 會搶呢場分

對面鳩縮足球

可能有買家睇版

個中堅犯錯姐

都係搏反擊 死球 唔會迫搶你啦

水貨又miss
冇心踢

要保留體力

水貨右腳

留交屁好過水貨，但交屁沉起上黎都好恐怖，D傳波係地波都失。

踢緊半場10on 10足球

差啲

水貨無態

Mane 差少少

入多球收工啦
對面都唔想玩

水貨out啦

軒

快啲入多粒啦屌

對面右閘利子黎？

埃及狗識唔識tap-in

對面泊大巴泊到咁多甩漏，出嚟搞笑？？

上半場拿拿聲㩒多兩粒先

右腳生蟲

西布朗呢架大巴廢到

馬貼好神

馬廸勁能到

知道我地右閘冇後備

水貨今日點啊

mane miss冇人屌
沙拿miss就變屌沙

沙拿唔開心都係因為知道你地盲反佢

沙拿今日 miss左2野

吸左毒咁

麻麻地

搞咩係咁漏哂

想躝去西甲了

屌你taa都上到黎射

今日岩晒keita踢
要破密集

馬貼就算今場好勁
下場都可以走場

Mane留左8場力

Matip 好勁 狂搶波

馬貼好fit

咁樣見唔成架喎，你睇VVD黎之前勁L到。

今場好勁 佢半場都可以走場

應該會抖一場

西布朗打緊十後衛？

搶完再搶

條後防無出現過響自己後半場咁滯

宗師傷咗？ 跑都唔跑下

大sam岩岩接手

對面明顯未學到大sam真傳

大巴來 都唔少位

屌你老母真係大巴黎

對面7後衛咁

今日佢d起動慢半拍咁

馬貼話晒都入選過金童

佢無球走動都多喎

TAA真心聰明

最多代宗師個位

mane差少少

打半場姐

邊有位跑 全場成20條友壓縮響半場範圍踢

水貨小9軒？ 軒回傳之後條友好不滿咁。

Mane好生

Bobby而家花fit到

水貨係咪真係會走 旁述係咁講

文尼又差d

Mane今場好生

快D走

好有兩年前鏝既感覺

好多機會

今場主打文尼

神軒抖完一個星期啲長傳返哂嚟

屌你老母解圍定頭槌

沙拿去得邊？

On9 今季踢到咁到仲反水貨

文尼中間好多機會

好多自己搏返黎

文尼真係好fit
希望佢可以入多幾球

假象對方鳩縮啫

文尼好想證明上場唔應該換走佢

力子年資長過水貨

mane今日幾fit

做乜鳩

旁述講到好似似層層

佢好有火

老母= dino
Hendo = kdb ?
Jone = c wa?

文尼今場入楔幾勁

對手連前鋒都唔踢

其實對面係咪唔夠11人

25分鐘我利已經用緊李斯特城前班主戰術

有入波有助攻=就傷

係 鏝已經大炒幾球

今場控球率會唔會90%

大SAM癲到

七傷腳

軒今季啲45度角傳中差咗好多

全盛鏝 頭20分鐘已經2至3球

圍猜

咩戰術

入唔到第二球 好危險

換走佢係保留實力姐

對面唔想攻
今場練破密集嘅好機會

好似踢緊學界咁
過唔到半場

睇依到講啲野以為佢今年垃圾級表現

笑咗出黎

轉咗用北斗定位

紅太陽

吓？啱啱又有球搵到文尼喎

怕傷ar

大sam 戴口罩戴成咁嘅

有冇機9成控球

大sam d波咁on9

守波真係縮到咁後
又唔係壓前少少有d迫搶

真係連快攻反擊都唔諗住打

廢中激將法又贏

呢場有泰亞高就易踢啦

大SAM哥10 CB戰術

笑撚左

6射1中 廢𠹌到

落地獄啦

悶撚到

叫vvd出場踢都得

留力，輸少當贏，下場對中游先要搏。

口德 -100

仲諗緊物撚李城戰術

尊重啦屌

好笑

快d入多球先啦

留力下場啦
呢場都唔會拎到分咁落力做咩

六條友企喺個龍前面，點中

笑左

除咗AB外全部人都喺人地半場咁嘅

對面零前鋒 我地零中堅

快啲入多球

AB會唔會凍親🤧

15分鐘冇見過AB

AB VVIP睇波位

佢一定好悶

當練波咁踢

通常會失返球

對面全場傳唔傳到100腳

屌沙今日進攻意欲低到
係咪覺得今年暫時都入夠 比下機會其他人

揸宗師個波

就算俾佢休息佢都會係操練時受傷

差不多二十分鐘

taa叫糊

沙拿個位比日本仔好過啦…
喺度養生

驚佢感冒

Ab不如戴返個口罩先

屌宗彈到咁高

AB: 好撚凍

文尼好有火

神軒下下罰球都企埋去唔知做咩

得半個球場

對面龍件衫幾型

英文點講？

仲要又手指指

打個J都冇人知

擾亂

mane on fire

taa差d

想軒式重炮

文尼On fire

安排一下d 同事點射

Mane many fire 🔥

MANE GO TO SCHOOL BY BUS

射到咁

宗狗

十個波位

根本成個英超都知佢唔會射

西咗出界

Mane Hou Yau Fou

hungry?

TAA今季d fk

勸交

Mane good have fire

Horny呀

jones比波都幾差

我印象成日都係TAA一係射得好靚，一係炒得好勁，唔穩定

Mane with many fire

Translate server error

差好遠喎

上半場啲球迷乜都冇得睇

完全唔中龍

TAA好似依排好沉

佢呢啲級數 齋企已經係威脅

反宗

西出界

對面咩事，完全放棄

講出黎自己有冇笑?

啲廢老同事堆埋黎扮有份做野咁

嘩終於望到AB綠色嘅身影

佢落好重西

留力踢列斯聯

啲人牆笑到跳唔起

兩秒

一個死球就輸架啦

咩黎，唔識。

嚇死

人地一入到我地禁區，我心跳得勁快

一講就有攻勢

閪布朗叫閪波朗啦屌 好肉酸踢得

燈到仆街

水貨次次掂波都橫傳
可以試下轉下身過人

準備失返一球

巴打，咁早就要啪救心?

佢想咩mane入禁區

原來ab仲係到

Mane屌 交失波

mane今日都幾有威脅

屌你老母燈撚到

你想佢踢撚到富咸咁咩

入唔到第2球

阻人前進

水貨球即射都ok

salah good try

沙拿藍天射球

沙拿呢腳快到

文尼成個飛起

呢球邊忽藍天

No thiago no party
今場有佢就真係可以睇佢功力

平時呢啲唔入一定笑笑口 扮無野
依家黑哂面扮認真 同狜狗一樣

炒車咁款

埃及狗你都係咪撚射啦

其實唔差啦

廢奴

功架
btw 沙拿啲頭髮長返，好認好多

呢度啲反軒勢力開始蠢蠢欲動

咁都藍天

呢個真 好撚sad

9+10係咗後腳，但無腳掂。

No look pass

無位傳亂9咁後腳 踢波似我

真係要下下掛網先收貨

好痴線 一開龍門球廿條友圍住個波跑好似細個小學踢街場咁

以佢咁傳波法 200球都不是夢

睇到好眼瞓

基達都係
破密集機器

佢今場跌咗少少

9射1中

唔合格啦
而家都淨係入咗一球

TAA浪費時間

咁大架大巴

成日企到又後又邊都唔知做乜鳩

開始有啲悶

不如ab 上埋去攻

基達破密集呢個笑話仲可以講幾多年

破密集方法
多d遠射 入個柱躉中鋒 仲有基達

不如俾個波對面踢 我地迫可能仲易踢

睇吓啲埋門先

沙拿餓到返大場傳下波

真人真事黎

基達唔係到
破唔到密集

垃圾屌宗，玩失波。

講到轉會

場波好悶

屌你 又失

呢場假波死好多人

破passing record未

對面失幾多都一定會堅持縮到咁後

屌鍾

就黎訓著

我地無中鋒

佢企係度都有人mark拉鬆啲都好既，對面已經10個係半場佢仲沖入去啲人屌得仲勁

棕師躝

現場的觀眾一定勁辛苦

龜頭都唔突個出嚟 係咁鳩縮

都好盡力嘅
睇愛隊禁住嚟打

AB有得睇冇得踢

上半場入多球啦屌

明仔今日幾爽

agger 拉到好邊 再tap in

同ab吹下水

全英最後既4000人 唔會悶啦

其實中場推進可以進取d姐 尤其Jones老母有進進能力 個波你比神軒一係交後一係斬

養生足球

利依加hea 下咁踢

mane呢球j咗後腳

無保險球都係有啲唔安心

留意到水貨完全唔會傳俾交屁

2000咋

唔想踢就走人啦

推撚咩
條中路8個白衫

屌宗控波俾人

心病

宗狗做乜嘢

葉師傅，唔係咁易㗎

話說屌宗今場好撚差 屌佢老母

其實車有幾多青訓 買撚曬全世界啲青訓周圍借走

前面走動都多嫁 唔hea

好眼瞓

屌你沙拿真係on9

傳中幾個矮仔都頂唔到

老母今場擺明hea踢回氣

費明奴岩岩個球點可能前柱 咁近文尼一定係斬後柱 做物撚

車青訓真係幾成功

換ox啦

小妹唔敢屌宗

咁佢場場都係回氣

成條右路都差啲咁

上場都失左蹤

沙拿半場好走

屌你老母 jones

場波都幾西

咁就完上半場 快到

係唔係時候出基達破密集

好彩後備有米拿叔

得明奴會傳

佢大賽球員黎

.. 大SAM d波真係西到盡

傷左

佢平時踢開啲駁腳位 今日俾馬貼同邊奴踢埋

好似踢咗一陣間

艾利臣可以攞部電話出嚟同啲觀眾開個live，玩吓小遊戲咁

好眼訓

早啲瞓算

不如畀沙短落場啦

sam

企左起身睇 好眼訓

今日休息日，原地要人！！！

男人老狗，講句DLLM都唔敢。

踢半場，所以冇咩冷場

係時候要失返球醒醒神

真
屌兩句隨時俾人bin到仆街

Same

唔想瞓醒就要返工 點都睇埋先

ab 踢咗幾多腳波

一陣比人cap圖批鬥

宗師幾時收皮

劇本味濃

希望英國大步擸過

屌鍾勁差

屌宗又失

屌宗想做雞達2.0?

好心底線冇位 省鳩對面搏角球

差啲收皮

屌你jones甩撚完未

全世界都知佢地不和

一陣人地休息又睇返哂所有po 再cap鳩你圖

破密集 可以考慮南野

屌你jones dribble都無埋

差d 1:1

老老77 不如換多兩個中堅同對面鬥大巴算啦

越位呀？

另類閪波

老母第一次加速

屌宗個問題就係太有自信

屌你老母宗師

今晚踢到成Pat屎咁，唔係盲撐呀。

細禁區無人

1:0 ht

入更衣室同疤傾電話 玩抖音

宗師應該睇唔起呢啲對手

你地傻撚左？屌Jones做乜

對面

岩先文尼寧願傳中都唔比係禁區嘅佢

宗c

控球有無98:2

總之唔屌得既

臨尾嚇一嚇

10射1中

係都沙短啦

Jones呢場d決定幾撚差

屌你老母宗師球球都斷
廢閪

西布朗讓賽？

屌鍾又唔敢俾d risky pass
咁你就回快d啦屌
幾次有位都唔敢俾

直播隊友比賽

Jelly踩後都安全

82:18 挂....98%又太誇

屌宗甩撚完未

82-18

宗師今場dribbling差到

佢地不嬲都係咁

你死硬

不嬲都廢

係咪季尾要散band

食個炒麵王先

沙短可以出一出破密集

好撚差 無一次過到人

無基達，破唔撚到密集

啲反擊俾佢拖慢晒

全場最廢

文尼鳩斬個球明顯到

出philips rhys同對面鬥大巴算啦

不和咗幾年

佢地不嬲各自修行
換邊個都會黑面 其實都好難做

何蛇又贏

唔係對面犯錯都入唔到波

但係場波閪撚到

月巴

消極足球

如何回到當時

進攻破壞者 宗斯 個個位出張柏倫 minamino 甚至沙基都得

遲早賴野 失控球俾人打反擊

論論盡盡

有幾次都係因為佢甩波俾人打counter
上半場最尾嗰球就係

似了
大家都好著緊自己個人成就
文尼又唔甘心自己好似咩都落後沙拿啲啲咁

代某位會然警告你地咪撚屌宗
19歲仔想點

死MK

ox啦

對面大巴到咁我接受到
Salah一開頭個球入到有2粒就完美

唔係名帥高普壓住 晨早星散

破密集 可能有遠射好d
ox啲君子炮

其實沙拿都有彈d波畀文尼
但文尼完全唔交畀沙拿
頭先文尼入完波 沙拿都好似無過去慶祝

西布有控球 都係拜佢所賜

有慶祝

19歲仔就要屌㗎啦

好大機會西到8x分鐘俾人死球絕殺

沙拿有過去
但文尼反應唔太大甚至直頭冇反應咁

沙拿種族歧視

嗰球距離咁短，水貨又有人mark住，交屁傳中冇問題啦

宗唔敢遠射

想佢走囉

會穿

一係輸死球
一係垃圾宗屍甩波唔回防俾人打counter

通常都係咁 是旦一個入波 另一個慢慢行過去

試下佢控甩波俾人打反擊輸返球 睇下屌唔屌

幾時搵番路巴

退落自己後場搵埋ab 7 8條友一齊猜 再鳩斬上去

冇cam影住 就應該唔過

傾緊波

想沙拿文尼好似so7大清咁

啱
啱先真係好彩先冇入

半場休息中

呢對咪又係有心病

真咩

頭先佢差啲賴野 我屌咗出聲

搵我啦

有影住都次次係last shot見到半邊面

路P好似冇咩黎live po

沙拿換包皮是夢嗎

對對都有 我地讀開心

人地傾緊波 你傾另類野 利po大佬過嚟問候你

咁佢地都想爭第一睇下高普會點處理

咁做假利瞓囉，聽日又返工

召喚典ching

小學生咩，要老師肯定？

食炒麵王都mk

1001